屌。好撚心痛 成班人係告士打道比差佬圍住

點解佢地要受到咁既對待

頭先係fb望到我有幾個朋友原來係入面

可以點幫佢地

屌你老母成班死差佬仲要係咁叫佢地除口罩！

黑警仆街喇！

有無方法可以拉開佢地注意力啊
幫下佢地

d黑警圍撚住哂！

好！
希望大家冇事

屌。我睇住live真係喊

仆佢個街。d差佬知唔知自己做緊乜

同自己年紀差唔多 唉

一班想香港好既90後

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

fb好多live都斷

想知佢地既最新情況係點

見連登好多三毛